大批狗入緊調景嶺站！小心！

見到起碼8-10個 有頭盔 仲拖左真狗

推

BE SAFE 如水

去第二個站

玩第二個站

be water

真狗有無相？

真狗？ 即係有委任證？

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神

無人不合作 只有超合作

十幾隻狗戴頭盔仲要拖多隻狗

黎到咪即上鐵走囉，好簡單～啲狗去到又無哂人，一定好掃興

調景嶺冇咩人玩啦
頭先走，塞咗成粒鐘嗰班終於開到
去北角冇野